睇到張poster 唔知點解好尷尬

型撚到

抄洋鬼子設計
勾結外國勢力

千年殺.

個共字係紅色

共享

kill bill

Justin bieber

喃嘸阿彌陀佛

有無人覺得佢呢個黑面樣好撚柒樣衰
仲要合埋十 做乜鳩

豬手

睇錯爭屎

me2

笑到斷屎

仆街笑唔停

成張CD cover 咁

大圍行兩步就見到一間鋪頭貼 新強記仲要仲隻字同字之間貼 真係好柒

bill up

第一張

咩嚟架

笑咗好耐

好似係之前咩爭取男士產假 嗰陣睇到笑撚到痴線 個設計柒得嚟又好重Gay味

上面寫住豬手

屌 我笑咗好撚耐

仆街乜唔係爭屎咩？
我睇左好耐都係爭屎

同老母搭車笑出聲，佢以為我癡咗線

成個傻閪咁

型撚到啲黑人都抄佢

JB個張？

叫到佢張張Poster 都唔撚笑...
未見過選舉廣告咁樣

Gay到

急屎

Btw 後面巴士站個男人

笑到我癡線

睇咗幾分鐘都睇唔出原先應該係咩字

扮無間道2吳鎮宇？

爭氣呀？

尋日樓下都見到有

笑到肚痛

得幾度叫啲阿婆係街度派傳單

燉膠錶

係爭氣

光明會

我以為講中年發福有肚腩

垃撚圾 面目可憎

佢應該冇機選到呀？

個樣其實幾似強國袁

第一時間就諗起rich chigga

爭屎

好唔爭氣咁笑左

嘘樂咇咇

之前睇已經覺得好撚好笑
好似啲小學雞扮千年殺咁

同呢張一樣

用黑底會好好多

屌成班中二病

笑撚到斷氣

咪同大學d莊一樣 完全唔明點解有勇氣貼出嚟大學壁報俾人睇

笑到我瞓唔番
早知唔入嚟

叫佢跳埋呢隻舞啦

Oppa!

呢個post做乜鳩

不論個人外表衣著動作，定係宣傳品都硬係散發住一陣柒味

啱啱跑完步？

條友跳緊sorry sorry？

其實係抄緊邊張？我睇完好熟口面但又講唔出係咩

影埋上面豬手豬腳係咩居心

屎味

原來嗰氣字係咁用

共享。公廁

+1

智叔都去左參選？

笑死

有陣亞視味

好似雨狗小子

鄧家雞

屎味張圖笑到我抽筯

搜刮民脂民膏 食到肚滿腸肥

共產主義嘅核心就係要共享，依家牙彪大嗌跨越共享

横睇掂睇 視線都好難離開佢個柒鼻

視線移向上又係死魚眼 媽呀好柒呀

[quote]
佢條頭髮咩事

條友次次岀黎選都有笑點

你試下無視佢啲頭髮
好撚似龜頭個尿道

Migos

咁有無爭屎笑埋右

笑到仆街

真係幾型

痴撚線D圖
本身佢果張都唔好笑
下面D圖先好笑

原來個氣字可以咁用

忍者龜？

咩叫好尷尬